Consider a set of strings, write a java program to find the number duplicate  using HashSet?
	Example : Input : {"raudra", "ravi", "java", "ravula", "ravi", "ravula"}
			  Output : 2  
Find the Kth largest element from the given array using PriorityQueue class?
	Example : 
			Input : 10, 30, 50, 67, 34, 68
				   k = 3
		    output : 50
Find the Kth smallest elment from the unsorted arrya using PriorityQueue class?
	Example : 
			Input : 10, 30, 50, 67, 34, 68
				   k = 3
		    output : 34
Count number of 1's in binary sorted array using binarySearch() function?
		Example : 
			Input : 0, 0, 0 , 1, 1, 1, 1, 1
		    output : 5
Find the sum of k smallest elements in given unsorted array using TreeSet?
		Example : 
			Input : 10, 30, 50, 67, 34, 68
				   k = 3
		    output : 74
You are given with unsorted array and an element, find the next highest element than a given element x in the input array using TreeMap?
	Example : 
			Input : 10, 30, 50, 67, 34, 68
				    x = 67
		    output : 68
Given an array A[] and a number x, check for pair in A[] with sum as x using HashMap?
		Example : 
			Input : 10, 30, 50, 67, 34, 68
				   x = 60
		    output : 10, 30
Find the maximum occuring character in the given input string using HashMap?
Example : 
			Input :"javalanguage"
		    output : a
Find four elements a, b, c and d in an array such that a+b = c+d using HashMap?
Find Majority Element in given array?
Majority Element :  A majority element in an array A[] of size n is an element that appears more than n/2 times (and hence there is at most one such element?
Write a program to count number of smaller elements on right of each element in an array. 
Example :
	Input:   arr[] =  {12, 1, 2, 3, 0, 11, 4}
	Output:  countSmaller[]  =  {6, 1, 1, 1, 0, 1, 0} 
Find the number of distinct duplicate elements in given array?
